# ProfSoftTasks
Выполнил Демиденко В.В. для прохождения в школу разработки.
c#, платформа .NET 5.0 Приложение из 7 задания на технологии ASP.NET

Запросы из 6 задания можно проверить в онлайн компиляторе: https://onecompiler.com/mysql/3y6n4cxpf

Можете посмотреть видео-демонстрацию работы приложения из 7 задания, сделал на случай проблем с развертыванием и ускорения проверки задания.
Ссылка: https://drive.google.com/file/d/1ngF5zJi3-ygCZlzTCPIpNg8iOImU9IAu/view?usp=sharing
